沃伦在2011年开始思考品牌和玩家之间的重叠，当时他创立了一家名为Kill Screen的专注于游戏的媒体公司。 为什么新的机构试图利用在线游戏的繁荣|jim cooper |021年2月12日bbbdigiday 
 在美国，新冠病毒继续感染数百万人，导致数十万人死亡，让孩子们恢复正常学习被证明是一个艰难的过程。 大流行期间返校对孩子们来说完全是奇怪的。 可能也很孤独。 Petula Dvorak | 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 它还能阻止老鼠发出吱吱声，主要是因为它能杀死一只老鼠。 WD-40的20个巧妙用途比尔·海威/Field & Stream | 2021年2月11日|大众科学 
 共和党人强烈反对15美元的最低工资提案，称这将扼杀就业机会，伤害小企业。 国会预算办公室的报告发现，15美元的最低工资会减少就业，但会降低贫困水平|伊莱·罗森伯格| 2021年2月8日|华盛顿邮报 
 特别是因为1954年，佩德罗·罗德里格斯·费略(Pedro Rodrigues Filho)——后来被称为“杀人皮蒂”(Killer Petey)——就是在这里出生的，他的头骨受了伤，这要感谢他的父亲在母亲怀孕期间多次试图杀死她。 这个巴西Dexter喜欢杀人|Leslie dela Vega | 2021年2月8日|Ozy 
 他们说，如果没有它，她肯定会在两年内死于这种疾病。 青少年应该有死亡的权利吗? Brandy Zadrozny | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 停在地面是为了阻止你在天气恶劣的情况下飞行，天气恶劣会杀死你和机上所有人。 恼人的机场延误可能阻止你成为下一个亚航8501 |克莱夫·欧文| 2015年1月6日|每日野兽 
 即使是一枚相对较小的250磅炸弹，也可能在爆炸650英尺范围内炸死或炸伤友军。 美国新型隐形喷气式飞机直到2019年才能发射它的枪 
 当警察不公正地杀人时，他们承担了什么责任? 抗议者要求为格利讨回公道，警察和纽约警察之间的差距越来越大 Nestel | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 顺便说一下，我在威尼斯看了《杀人高手》，非常喜欢。 与伊桑·霍克咖啡对话:《少年时代》，詹妮弗·劳伦斯，比尔·克林顿的便池交换|马洛·斯特恩| 2014年12月27日|每日野兽 
 它比煤尘好不了多少，不会带着一个球走五十步去杀人或伤人。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 他不忍心把自己的可怕处境告诉大卫大伯，也不忍心自杀，更不忍心违抗朗克罗斯的报复。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 最后，他的焦虑达到了一定程度，他确信，如果他得到一个不利的决定，他肯定会死。 homestead |Oscar Micheaux 
 这是一只非常危险的野兽，有时他为了捕捉或杀死这种凶猛的野兽而牺牲了生命。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 士兵们喊了起来，他们给了两个不幸的人足够杀死他们的铅食物。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔